話苦瓜好食嘅人 其實係咪呃緊自己？

「苦瓜好有益，唔係太苦 幾好食啊！」
屌你 苦就係苦，邊有人鍾意食苦野架

利申：會食

最on9係話會回甘

啱啱就係想講埋

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

過咗十五歲就慢慢中意食 可能太老積

講真 , 以前真係唔 鍾意食

而家大個左有時苦瓜炒牛肉都會食下幾件苦瓜 ,

不過好睇個師傅手功 , 炒得夠唔夠火喉

利申 三張野

我小學開始就鍾意食

苦瓜又叫半生瓜 ,

巴打可能三十歲就收皮

唔係。中一第一次食苦瓜炒牛肉，一食就幾鍾意個味。

陣味會食上癮
同臭豆腐愈臭愈好食一樣

屌你咩

大吉利是

涼瓜肉片好正喎

我諗d人係食果種 自己可以捱到苦既果種成功感

同啤酒果種一野吞落肚既爽係類似

真心 個種苦係澀澀地好正

味道既野咁主觀
榴蓮夠有人話似屎咁臭
咪有人大大啖食

兩樣都鐘意食

我覺得好食喎

好狠毒

佢係苦，但我犯賤鍾意

苦瓜點煮先好食

點苦都苦唔過自己條命

如果有叫到可以食哂佢 但係唔知有咩好食

我7歳就鍾意食 今年17 就嚟18

相反我夠覺得啤酒苦啦咁